[扮工動物園] 究竟係啲咩驅使我哋返工呀之星期一

年輕人

係窮呀

joson

係為生存

要人做野

又要開會啦

膠層

開會好廢

啲老闆無嘢做, 想搵一堆人陪吹水

又岩啵

係愛啊
而家番公司

做到儍左？

留留

嚟緊星期三，四，五都要開

啲會機本上唔關我事，又要拉我入去

得星期二有會

巧開針
我陣間仲有一個。。。

真·高層

我星期四先有

係
今日星期五 ?

係丫，一陣去邊happy

Happy hour

剛番到公司炸
坐完巴士好眼訓啊

我都想有

膠層出trip嚟香港一星期，要開會

點解會信

吼~~

咁大個仲發白日夢

係愛呀~~~

坐住個腦

好辛苦扮得...成朝開住同一個畫面....又冇野做
但自己申請做野又好ON9 學識以後都要你做埋

我覺得啲咩軍咩兵都算....點解王子都信...

我都覺
之前我會快快手手做比佢
然後無聊禁手機
而家學識慢慢做，扮下工

冇晒體力啦 兩隻game都冇體力...

我以前份工就係 本身做野好快手
點知比人發現左不斷比野你做..
依加間唔中做錯下野 等佢地冇乜信心比咁多野我做

唔會比人屌咩？

我唔敢
我一打機就停唔到
要確定果日得我係公司先敢

佢地屌咪係係係係....認下死狗..
之後繼續 比人屌下又唔洗死既

拿我就撐你啦

公司有人著羽絨

我只會將啲嘢拖長嚟做。佢哋又唔追，反正做好了就算。

CLS

我果D佢地會催....所以先唯有咁做
我另1個同事咩都跟到足 正常速...之後日日比佢地搞到收8-9點...有時重要11..

反正份糧預左比人屌 人工又唔錯 福利又OK

望左幾秒，肯定係羽絨

有無咁凍呀？ 可唔可以教細啲？

有時啲人催都係為咗俾buffer自己。件嘢根本就唔趕！

係!!!! 朝早比你 3點就問你搞掂未 但明明你1星期之後先要交 但半日就催到你盡
所以先同佢地鬥閪...反正我都係為份糧姐
果班同事癲嫁....明明唔係佢跟 其他人走晒都可以幫手跟埋 但果陣係夜晚11點... 個EMAIL重要唔急..只係外國追一追INV...

虎叔唔撐我

其他人凍唔凍？

寂寞空虛覺得凍

落雪丫

荀工

搏表現

UM...依行黎講公司算好 工作量有時真係多既 但係有時就忙到想死...
但計返黎講 算係咁嫁啦...

果條友係工作狂
公司大過天
有時同人嘈...嘈果20蚊都起到嘈...
為左幫公司賺多20蚊都可以做多d野....痴線

佢自己工作表現點先?

係代入老細個成功感啊，親

公司唔算凍

點樣分真話同大話?

咁老實講佢做野係好 但係成日特登做埋好多多餘+無謂野....晒氣 重要有時係煩到其他人...
同級 人地做晒野坐起到 又係咁問人有冇野做 驚死人地冇野做咁搵野比人做

唔煩到我就好 煩到我先覺得佢好痴線

幾時上位，老闆睇唔睇你

三個六係真話

我新入職半年炸......

做左好奈
我上一份工唔好屌
做左半年果個人已經係最舊人黎啦

果廿蚊

重要果20蚊唔係落你袋先死....

我上1份工入職話最多1星期1日 ot到8點 平時準時收工
屌做做下搞到日日都9-11點 重試過通頂起公司
之後咪hea做到老細問我係咪對公司不滿( 其實知佢會炒,射波遲到早走果d在所難免)
我咪爆9佢 佢話炒我 我直接同佢講thank you 激撚到佢死死下果下

好型巴打
我呢塊薯皮就唔敢啦
我呃佢話我搵到新工
佢問:係咪我呢度人工低啊?
(份明係啦，我見果時個價同簽約果時個價都唔同嘅，我真係想屌出聲啊 )
第二日已經搵到新工啦

上一份工個老細啲8掛，同你講一晚都未完啊

霸氣

咁唔過價可以唔簽啵

三個五我就識

屌
我做左半個月佢先比份約我簽
果時諗住快快手手搵過份算
頭幾日番工個同事已經叫我最會快D搵過份工
唔好係度長做，連老細個細佬都咁講

聽唔明

唔係簽左先返

精彩囉
我上一個同我同期嘅另一個女仔兩個都過左成個半月先拎到份糧
好彩我快快手手，半個月就拎番份糧lu

咁都有人做，乜公司來

我諗住裸辭果陣
反正我依行好易搵工(空運文職)
之後一轉工連埋ot 個價多左7k....

我fg黎，咩都唔識
我同另一個女仔一齊唔做
聽講老細第二日去左泰國還神啊

咁做落自知有問題啊
聽講已經有幾個人去左勞工處告佢
但對佢唔會有影響嫁

哇，多咁多

而家返機場？

果時點搵第一份

我都告過公司，第一份工，追欠薪

畢業後第一黎(做左一個月)，勞工處
而家呢份係第二份(都做左個半月lu)

恰剛畢業新仔

555香煙🚬🚬🚬🚬🚬

未試過經勞工署搵工

之前都係 jobsdb

我唔煙唔酒
只係好汽水同零食炸

垃圾細IT 公司，無錢出糧
返左一個半月義工，辭職之後半年先追得返d糧

慘過我地啊
再講落去真係驚搶左post啊

經一事菜一智
之後都無再遇到仆街顧主

返東九龍果邊 重要ot小過以前....工作量都係..

愈轉愈好

可口定百事